高雄妙齡女遭性侵 人夫色狼先陪吃冰獲判緩刑

高雄市一名女子與男友吵架後，氣得在臉書主動加一名黃姓男子為好友，當天就相約出遊散心，結果她被黃男載到汽車旅館性侵，並被丟包在房內。全案彰化地院日前審結，法官考量被告黃男的確有載被害女子去吃冰、散心，僅因一時衝動失慮而犯案，加上無前科，犯後有與被害女子和解，雖依妨害性自主罪判刑2年，但同時宣告緩刑5年，且要求黃男緩刑期間需服勞役及接受法治教育。

判決指出，去年5月17日，住高雄市的原告女子（約20歲）因與男友吵架，心情不好，她於同日清晨5時許，以臉書私訊及Line與彰化一名已婚的黃姓男子（20歲）聯絡，她在聊天中向黃男提及自己與男友吵架、心情不好。她聽到黃男提議相約碰面，遂同意搭黃男的車到彰化散心。

同日下午3時許，黃男駕駛自小客車從彰化一路殺到高雄市大魯閣草衙道，接到原告女子後，隨即又風塵僕僕一路北上到彰化縣，途中至鹿港鎮吃冰、散心，隨後黃男又提議到汽車旅館唱歌、吃東西，遂於同日晚上6時36分許，將車開往彰化市的一家汽車旅館。

熟料，黃男在汽車旅館內竟不顧原告女子反抗，對原告性侵得逞。黃男犯後將原告女子丟包在房內，駕車欲離開汽車旅館時，遇櫃檯人員詢問，他謊稱出去買東西吃還要回來等語，並迅速駕車離去。原告女子隨後自房間奔出，表情慌張、哭泣稱遭性侵，請櫃檯人員報警。

法官認為，被告黃男認識原告女子當天即犯下性侵惡行，固應予以嚴懲，然斟酌被告與原告當日會認識，是因原告與男友吵架心情不好而主動加被告為通訊軟體好友，同日2 人即相約出遊，被告開車自彰化南下與原告會面後，亦確有帶原告至鹿港吃冰等，被告性侵犯行並非預謀犯案，而是一時未能控制其行為。

法官還考量被告黃男已與原告女子達成和解，已於調解庭時當庭同意給付原告5萬元，而原告也當庭表示如被告履行完畢始願意原諒被告、給被告一個機會，加上考量原告無前科，且其家中尚有妻子及2名僅1 歲半、3 月之幼子需其照顧扶養，被告現兼3 份工作，做粗工、板模、外送及跑計程車，審酌後減輕其刑，判刑2年，同時宣告緩刑5年。

另外，法官也要求黃男緩刑期間付保護管束，並應向檢察官指定的政府機關、政府機構、行政法人、社區或其他符合公益目的之機構或團體，提供240小時義務勞務，及應參加5場檢察官指定的法治教育。（孫英哲／彰化報導）

台妹

性侵之都

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台妹一同男友鬧交, 必定搵其他男人訴苦, 之後被射到滿滿, 再與男友和解

高齡女遭性侵

g

我都睇錯 心諗條友有冇咁肚餓

唔洗坐監

以為去僕冰

如被告履行完畢始願意原諒被告
即係點？

俾錢囉

法官還考量被告黃男已與原告女子達成和解，已於調解庭時當庭同意給付原告5萬元，而原告也當庭表示如被告履行完畢始願意原諒被告、給被告一個機會

台妹on99 完

一直都覺台灣法律垃圾 呢種刑事真係獲諒解可以輕判，但係你緩刑係咪鼓勵人犯法俾錢了事

一係有姦一係冇姦。
而家既情況，
傾好賠錢代表指控強姦既證據不足。
因為證據最多推斷到有發生性行為，但睇唔到意願，
而和解即係女方表示哩個性行為冇違抗女方既意願。
咁就應該強姦罪名不成立。

暴力刑事案件真係罪名成立邊有可能俾錢就唔洗坐咁輕鬆。